{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099517",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카파도키아"
    },
    "text": "釜山広域市金井区クムダンロ123-9に位置したカッパドキアはケバブハウスで新しい名前を持つようになりました。カッパドキアは経歴17年以上のトルコ現地の料理士で構成されたケバブハウスで、われわれは韓国人の好みに合わせながらも、トルコ伝統の味と風変わりな特別なケバブとトルコ料理を作るために常に努力しています。カッパドキアは置く駅8番出口で400m直進後右折すると、位置しており、毎日11:30~22:00まで営業して多様なメニューを提供します。ランチセットメニューは15,000~16,000ウォンで提供され、アペタイザーメニューは1,000~10,000ウォン、セットメニューは39,000ウォン、メインメニューは13,000~30,000ウォン、ピザメニューは13,000~16,000ウォン、子供メニューは7,000~8,000ウォン、デザートは3,000~6,000ウォン、飲料は3,000~12,000ウォンで、様々な価格帯で利用することができます。私たちはいつも皆さんを待っているが、いつも最高のトルコ料理を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "カッパドキアはどこに位置していますか？",
            "answer": "カッパドキアは釜山広域市金井区クムダンロ123-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カッパドキアは何を提供していますか？",
            "answer": "カッパドキアはトルコ料理や特別なケバブを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カッパドキアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カッパドキアは毎日11:30〜22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カッパドキアのランチセットメニューの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "カッパドキアのランチセットメニューは15,000〜16,000ウォンの価格帯で提供されています。"
        },
        {
            "question": "カッパドキアのアペタイザーメニューの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "カッパドキアのアペタイザーメニューは1,000〜10,000ウォンの価格帯で提供されています。"
        },
        {
            "question": "カッパドキアのセットメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "カッパドキアのセットメニューは39,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カッパドキアのメインメニューの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "カッパドキアのメインメニューは13,000〜30,000ウォンの価格帯で提供されています。"
        },
        {
            "question": "カッパドキアのピザメニューの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "カッパドキアのピザメニューは13,000〜16,000ウォンの価格帯で提供されています。"
        },
        {
            "question": "カッパドキアの子供メニューの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "カッパドキアの子供メニューは7,000〜8,000ウォンの価格帯で提供されています。"
        },
        {
            "question": "カッパドキアのデザートの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "カッパドキアのデザートは3,000〜6,000ウォンの価格帯で提供されています。"
        },
        {
            "question": "カッパドキアの飲料の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "カッパドキアの飲料は3,000〜12,000ウォンの価格帯で提供されています。"
        },
        {
            "question": "カッパドキアではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "カッパドキアではトルコ料理や風変わりな特別なケバブを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 558
    }
}